====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: On peut encore trouver quelques terrains de moyenne dimension permettant de poursuivre dans une certaine mesure une politique de constructions H . L . M .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

